亂世中的淨土—求神、問道（19）

開定post
Recap要遲少少，因為用緊電話好難recap

留名

Lm

hi

halo 朋友

索巴

hi 月弟
比你搶左1001

貓絲

天氣凍啦 大家記得著多d衫

黑警幾時死

佢都估係篤灰，但係被送中向北佬篤。。。

Mon po嘅即將變成condom

真。on9

好悶 都冇人出聲

好悶

街先岩

其實係咪已經出現咗？

上水

召喚 基 新 圖 煙 4大巴巴

同埋USBBB

係勞斯小姐本人啊

山火？係邊度呀？
頭先？

呢個

大概幾點嘅時候呀

推

Fuck

好似下午5點幾開始

2242 #元朗 八鄉山火 大欖對出已見火線

你知唔知早排救cuhk果幾日都有

留名。
好人齊，個淨土post又活躍返，開心。

最近唔知係風向定咩，多左傳言話義士屍體用火燒處理。。。。/.\

連登？

一名老伯罵警察：「可唔可以放低你支玩具槍？
警回應：「阿伯你返去睇吓你個孫8．31燒死咗啦。」

我記得FB有個 post講大陸在廣州唔同地方起緊火化場，有啲起到好偏遠，話用來處理示威者屍體。不過有人質疑係假新聞，條feed都係哩兩個星期見到的。。

如果運到返大陸 應該唔洗麻煩到專登起火化埸？🤔 應該大把低成本嘅方法處理屍體？

應該冇

唔知關唔關法科事，亞巴好似講，火係利對家

法科都可以relate去普通嘢度嘅

太舒服了

雖然我對風水呢回事只信一半
但睇番呢段真係幾準

##以下為特別備註 (1) ##
不刪減文字，煙巴極認同以下說話。
From靈異同路人TG
#占星運勢

大家都傷心周同學過身，今日不是占星重要日子，是八字轉移日子，是日立冬。

黑暗事件是香港自己個盤由11.3至到11月底，流年太陽走過本命八宮。水逆由10.31至11.21指事情減慢速度。留意11.11前後水星凌日時間，可能有有力證據出現，特別關於未成年手足。

再用Jupiter 老師秋分盤再推。11.18太陽走到天頂，其件事情(是次運動)推到最高點(十萬人解救理大，最壯烈一戰無誤)。12.10左右，國際合作可能有利消息（人權法過左後，西方國家開始歸隊，連一向被認為奶共既澳洲都反緊豬肚(歐豬例外))。

如果綜合推算11月，似乎有些事情開始慢慢有跡象浮現，黑暗事件(特指暴力，性侵，地下資源資金)陸續曝光，但最大事件曝光時間未到。12月先到國際陣線大舉上場，現在蘊釀階段，外媒已經報導周同學死訊。
##以上為特別備註 (1) ##

推推推

Hello兔巴

我記得gay巴講過11月27日會完，想gay巴回應下

但好似香港唔係第一次地震？

仲有 不推文粒制去咗邊？

12。8維園見

今日新聞講燒烤場

換貨幣即係點，可摸耳文字講下

睇嚟gay爸鐘意用tg多D
新巴去左邊……

Wowww

er……無人知

黎絲

題外話⋯天氣凍，大家著多件衫

唔巧嬲啦

由第一個post 開始進
想睇哂

講最後一次 所有tg grp都存在風險
喺lihkg要批判性思考 勿被分化
Tg更加要提高警覺
搞到自己做咗”醜人”角色

咁揸美金係唔係安全

收到 唔R喇嗚

你都係
你都要

一月就講到呢啲野
佢係咪算好準

重要線索 資料 係返呢到講啦

今年冇乜風

可能最後個風轉咗去咗日本
日本之前個風好恐怖

點解你地會信個大陸喱

香港9年免費教育左幾耐？

香港人讀死書就叻 智商唔高

剛剛開壇施法
星期日50%會出tg，50%唔會
唔可以再透露更多了，對唔住

辛苦了

請問點解你會有動力追晒咁多個po?係咩驅使你咁做?責任?職責?

地獄未空 誓不成佛

Show Blocked User

好波

P牌唔洗不推文啦 傻西

可惜你沒有地藏的胸懷,又中了貪嗔癡三毒,如你所言心誠,不能拯救地獄眾生,故只能繼續待在地獄,還有不要拿神明開玩笑,有口業的果報.

我中左三毒既話 咁圖中法師中左幾毒？

唔夠一個月就2020年啦屌你老味

神棍就冇乜野既，想個神棍果班先on9呀麻

唔知點解信果d 個個都P牌仔呢

係呀係呀 踢走哂啦

講真傻閪先信
條友出黎9up 兩句都咁多信徒

亂世中的無牌大陸中醫圍爐區（20）

我都唔明 有料怕咩係度傾

班法師仲要比人篤爆過神棍 有晒證據 班信徒都可以繼續信 香港靠佢地真係大撚獲

此人自稱無牌中醫

幫幫手 一齊report

圍爐暖d嘛

贬低他人, 故作清醒, 提升自己, 是為貪毒, 出口不遜,是為嗔毒, 對事理錯誤認知, 對因果顛倒看法. 是為痴毒, 三毒皆全, 還想渡空地獄, 是為妄法. 口業是真的存在的, 修修身啦.

貶 速成碼 月+ 人

原來真係支那仔黎

成班P牌post都未撚開過 淨係識圍爐取暖

你地唔撚洗禁不推文架 因為你地p牌 無資格推呀 傻西

連登+現實，雙料新移民

邊邊先係5毛依家知啦

唔好嬲豬啦 一齊玩GTA拯救香港

多謝提醒錯字, 昔日寒山問拾得曰：世間謗我、欺我、辱我、笑我、輕我、賤我、惡我、騙我、如何處治乎？拾得雲：只是忍他、讓他、由他、避他、耐他、敬他、不要理他、再待幾年你且看他。

你係支那字喎 支那狗

屌你老母鬧人係5毛狗 原來係一班打支那字既支那人

如果基大法師有你睇得咁化就好

Gay大師幾時上水拯救班信徒

我是一個很小氣的人
真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

支那人？

佢真係唔敢入黎
你小氣過榮清

支那法師+支那信徒... 連登真係一早比人滲透晒

點解成班P牌都要用不推文？
利申：問下 無惡意

啱啦燒比上面打殘體字嗰條支那仔啦

貶低他人, 故作清醒, 提升自己, 是為貪毒, 出口不遜,是為嗔毒, 對事理錯誤認知, 對因果顛倒看法. 是為痴毒, 三毒皆全, 還想渡空地獄, 是為妄法. 口業是真的存在的, 修修身啦.

成班弱智囉 你先係正常既P牌

贬

幫你地捉到班支那間諜啦 快D燒比佢地

Sor 香港人唔識呢個字

地獄不空，誓不成佛

是
法師與牠的門徒先識

燒俾gay大師先啦 開間無牌大陸中醫 開到要乞食

成班俾支那法師帶風向

法師出黎啦 我想撚狗了🚬

成班縮頭龜 淨係識ban人做鴕鳥

淨係識 block 五毛 國安

好撚悶呀 搵個出黎駁下咀啦

法師們算到tg group 邊個係羅蛇未？

班支那仔撚駁到咩
講唔贏你就會話
兄弟爬山呢個宗旨已經冇咗
邊撚嗰同你班傻閪係兄弟

我仲未比人踢 搵到我未🤣

白卡p牌咪撚痴埋黎啦 我冇弱智既大陸閪兄弟

🤣🤣

兄你老母弟
依班支那法師企圖陷害香港應該死全家

呢條傻鳩仲好笑 貼我個comment比我睇

喺上面晨早啪咗

真係唔撚知醜 個個拎條命出去搏 佢地係屋企開暖氣鳩UP都敢話兄弟 死支那狗

天氣凍 但係冇得圍爐 笑4

支那法師呢？信徒呢？
縮晒入老母閪啊？

亂世中的淨土—求神、問道（20）

幫你地開埋20了

一齊入黎查案 討論下法科ok?

個tg group成300人都唔敢開我波？

開壇作法啦屌你老母

縮晒入老母閪啦
比人篤爆係支那仔

話說, 你搵到夜靈平原既稀有魚未?

由CC tai 鞭到去學術台再鞭埋你tg group

繼續縮囉 唔怪得要乞食啦 做男人做到咁廢

搞掂左好耐 棄埋game

你隻Iceborne搵齊d珠未呀?

Sorry 冇玩 仲有咩問

831有冇死過人?

佢d 信徒今日做乜唔出黎咬鳩我？
比法師打咗懵仔針？

有

咪鬼理佢，善用block既功能，就係廢話唔使睇

明既自然會明 我唔可以講太多

啡色嗰隻係gay 巴 黑色嗰隻係亞巴

想問個問題,
如果你一世買波都會輸去換香港成功爭取自由, 你會唔會?

可以咁又點

其他嘢唔講 可以3個鐘內無間斷追擊
佩服你哋毅力 但與其咁得閒不如做其他有意義嘅嘢

係咪真係有人比錢個神棍

打擊支那神棍咪好有意義lo

肯定有啦 呢排數緊銀紙 唔得閒上水覆班弱智信徒

我當玩緊玩具咋

你改變唔到其他人想法 繼續追擊都得唔到你想要結果
咁又係咪真係有意義？
如果你人生除咗追擊人冇其他嘢做 依樣嘢對你有意義嘅話 咁你慢慢

改變唔到就唔做？
咁做乜要抗爭啊？
啱啦大家坐低圍個圈念經咪算

你都改變唔到共產黨啦 傻閪 呢幾個月d犧牲係咪冇意義呀

樓上班友又秒

條友咁on9 好難唔秒

hi 刮到我出嚟未

對唔同事有唔同標準 你拎依個同抗爭作比喻
如果係咁點解你唔直接將過去3個鐘用嚟做對抗爭實實際際有效益嘅嘢

Gay大神

殘體字唔識睇？

叫gay巴翻譯嘛 傻豬

點解大家要信個支那法師?
求解答

咪話打擊你班傻閪神棍lo
班法師用風水帶風向見唔到？
上面直頭有條友打埋殘體字啦
你班支那仔仲想屈毛？

成班信徒敗走自己個狗竇 真有趣😙

班友同叻哥一樣扮睇唔到

唔好咁大力啦 潛左水冇野玩

班支那法師同班信徒出離未[煙Emoji]

係呀 唔同標準 笑死 龍門任你搬 同警犬講野一撚樣

基奧云高 我告訴你 我份人好小器的

有晒證據話佢地係神棍 佢地全部睇唔到

有冇人貼返亞巴動物傳心師出黎

諗起班友縮左喺tg谷圍爐 唔敢出離反駁就好好笑

晨早潛撚咗啦之前嗰件乜鳩亞特蘭提斯
比人踢爆動物傳心
係得d 信徒仲當佢地神咁拜

冇計啦 證據確鑿 佢地都駁唔到

我記得仲比亞巴鬧返轉頭

真的兇

請幫忙刪除此貼

Admin仲未幫亞巴del post

用蘆葦聰八字計鄧炳強條命 鳩up左幾頁就俾人篤穿

佢依家咪不能再罵lo

佢上返水未

其實人點解咁易比人洗腦

死撚咗返廟街開檔啦
呃d 傻鳩啊伯啊婆就得

仆街連仔搞到亞巴潛撚晒水

傻鳩chasepocat 你地法術咁撚勁唔去作法皇天擊殺共產黨？
係度無料扮四條仲聲大大 用盧萎蔥八字算鄧炳強運程都信咁戇鳩 仲要串柒柒 你無撚野下話？

仆街連狗搞到係人都知亞巴柒左

仲喺入面？
有料

最後生還者

有無人出離反駁下🚬

好撚勁

玩咗個幾兩個月風水 查撚到d乜野啊
日撚日係個狗竇入面講埋堆似是而非嘅野 圍爐當貢獻咗運動？

暖氣風水師

法師係咪施緊法逼連仔del post

應該計撚錯八字 咁耐都未del

法師5hr 前先推過
估唔到法師都要求連帝做野

你地入集中營慢慢玩水晶球啦吓

點解唔信 求解答

鳩up就叻 做實事就唔掂了

9up 都信？
我話林鄭同全部黑警聽日會仆街死
你都唔撚信啦

如果盧係鄧既老豆或兄弟係真係睇到
可惜..........................

你兩個互相含夠未 定分身ac自含緊
無人理你地係都要做癲狗

鳩up都信？

仲要信個露晒底既支那人

你好似佢地咁「鳩up」到咪有人信
博咩

屌你老母
有冇睇到佢俾人篤爆動物傳心啊
又睇唔撚到啊？

見唔見到上面你班信徒打殘體字啊
又見唔撚到啊？

你班撚樣9up 帶風向就得？
我地入黎屌柒你地又唔得？

佢地乜都唔知 睇唔到

又話你同我互含架啦

係 呢度全部都係分身

理鳩佢

依家係咪興屈人分身
啱先都俾人屈完

唔啱聽=五毛
打殘體字=打錯
好波

用盧萎蔥八字算鄧炳強運程=睇唔到 唔知

條友見唔對路潛左水

有晒證據班法師9up 點唔潛啊

打左咁多年字我真係未試過打到殘體字出黎 好好奇佢點樣打錯個殘體字出黎

支那仔平時打開殘體
一時暴露有幾出奇

咪撚理上面班五毛啦 煩撚到仆街
我哋繼續討論

係 上面有條五毛會打殘體

又屈毛？
點睇上面你個法術手足打殘體字？

信徒：

香港免費教育左咁多年 點解會有人未讀過書？

咪撚屈啦
08年佢地未落黎香港

我係離打擊支那神棍的

昨天的地震好有可能 預言著星期日會有大事發生
而今天港共打算召喚蛇蠓來毒害港人
蛇蠓五行屬土會否和地震有關係？

ching 係法師？

重溫

識少少預言
算係聖經入面所講嘅申言者

點解又係蛇
蛇仔甘可愛成日比人用

我是真心求gay巴懲罰網絡英雄

可唔可以預言下亞巴同gay 巴幾時先會上水
我想撚狗了🚬

因為聖經所講
蛇係邪惡的根源
係撒但所操控的
它引誘先祖亞當吃下惡果
使我們要活在地上受苦難

128 大家出晒去嘅時候
他們便會露番個龜頭出嚟

他牠

相信蛇亦有分善惡
水能載舟 亦能覆舟這樣的道理在蛇身上也可以找到
惡蛇使人受難 善蛇助人解困

我記得有個故仔，蛇本身係有腳唔知衰乜比神整走佐

ching 9up 有一手

交配完就會出返黎

Mon po mon咗好耐
最近屋企有啲奇怪事情想求各位巴打幫手解惑
有個死咗嘅先人靈魂番咗嚟幾次
托一個有陰陽眼嘅親戚傳達訊息
但個先人又無講嘢
係掉咗三對拖鞋出嚟
請問有無人知係咩意思⋯⋯

報夢？定你屋企有鞋掉？

唔係報夢，係個親戚見到佢哋出現喺佢屋企

個先人嘅靈魂掉咗三對拖鞋（非實物）出嚟
我哋覺得佢哋係想傳達一啲信息
但又唔明

次次有班柒鳩5毛走入黎, 一唱一和, 個格都一樣無品, 專門狙擊幾位阿巴,
就知道班撚樣幾驚香港人知道啲重要野....
好心你地醒少少啦, 用啲高級D的方式黎分化我地,
真係好低手。
另, 已block 9 你地。睇到眼睛污染。

冇人分化你地呀大陸仔

當你地玩具咁玩咋傻鳩

好痛求下你唔好block我

乜撚重要野呀 講出黎啦 幫你做撚埋文宣又點話

GTA圖呀？ 收皮啦 屌你老母p牌仔

#441-443
唔打多次了
自己睇啦
淨係識屈毛

冇料咪俾人狙擊囉
有料嘅自然服到人

算錯八字係咪重要野嘅一部分

信徒：
駁唔到添
block 柒你
我睇唔到

笑迷信師就係五毛

教友係大佬仔就睇唔到

次次笑迷信師就有一班五毛出黎一唱一和
就知道班撚樣幾驚香港人知道迷信師係騙局
五毛反對即係做對了

個post阻到你？
收皮喇五毛

我係個post搵人阻到你？
收皮喇弱智p牌

真
果班迷信五毛應該死全家

#443
用風水帶風向wo
邊個先係五毛啊
打殘體字又見唔到啦

做咩唔去20呀，你地唔係開左咩？入去討論啦～ 留係度都無人睇到，我就block晒你地喇

迷信台牙叻

應該就唔係
不過今年生忌真係去唔到拜山

殘體字睇唔到
帶風向睇唔到
動物傳心睇唔到
盲嘅去睇眼科啦仆街

我睇唔到

扑哂梨地牙

無牌大陸中醫 咁都睇唔到 仲維護個大陸仔 我都無言

係,
我已經一次過block晒成班講野一撚樣, 喪屍一樣嘅5毛。
哩幾個鐘佢地有任務在身, 正好方便一次過block...

屈毛師

建議佢真係去驗下智商 驗完有2蚊車搭

對～ 到2點到就收工

你邊位啊傻仔
我係中共都唔派五毛搞鳩你啦
上面打殘體字嗰隻就真五毛啦

呢個post既信徒9成都係p牌 未開過post 打簡體字

班友真係以為自己識法術
9up 兩句中共就會派五毛搞鳩佢地

1.香港推行左幾多年免費教育？
2.無牌中醫館？ 仲要開係大陸？

咁都覺得呢條友冇問題？

你地點樣唔放過佢地？ 咪又係話有報應果d廢話

然後上黎圍爐睇gta圖打j

佢地睇唔到

點解唔面對現實呢? 點解無視晒D證據呢? 你同叻哥有咩分別?

有證據都5毛

李鵬會有報應結果就係無人出手比報應佢嘅話，佢仲長命過大部分人唔知法師們可以點比報應班仆街喇，定係又係靠個天

佢地冇勇氣承認自己弱智

仲以為自己知道咩共產黨咩驚天秘密 渣住佢春袋

我地係黎滅佢地聲既國安

你地咪又係一鳩樣 睇唔到當無事 可悲

笑死 真係5毛國安得撚閒理呢班弱智咩 佢地直頭想全香港人吹暖氣傾法術添啦

本來一直做開cd-rom
真係忍唔住要覆你
其實你覺得有問題咪自己開個post慢慢講囉
你當人地當故仔咁聽唔得既
又要入埋人地tg gp講

其實正常既人都會好似你咁諗,
咁你知咩人會突登用寶貴既時間去長期狙擊啦
仲要入埋tg gp講

咁我係國安 5毛 定黑警

cctai法師恐嚇我

我有開post呀 入黎一齊傾下法科囉

佢地真係好得閒

係囉, 明明同你講緊野都要搭訕咁...

傾gta圖都唔叫得閒？

其實佢哋講緊乜嘢
之前已block曬

好痛啊

話俾全世界知自己係鴕鳥

佢地覺得係傾緊國家大事

叻哥

睇唔到當無事

咁多證據指明法師係支那仔+動物傳心師
到底係咩驅使佢地當法師神咁拜？

係度追擊基巴之類啦

唔係呀 笑鳩緊你地呀 叻哥

烏卒卒陳雲施法術～

你喜歡啦

真係厚顏無恥

你未block 就啱
點睇#441-443?
想問下邊個先係五毛

同大家打個招呼先

唔知啊 block晒睇唔到啊

屌駁唔到就扮睇唔到
好心咪撚盲撐啦

嘩 重追撃緊好耐囉喎

我係呀 滿意未

可能佢地工作需要

咁啱啦
死返支那幫你嗰個冇讀過書嘅神棍gay 巴含撚啦

都係 由佢地啦 無睇
來來去去 應該都係不停粗口
五毛 三毛 神棍 大迷信 之類

講真實姐

5毛係出自你地

有晒證據架大佬
唔係屈佢架wo
定又睇唔到啊

講事實都唔得
信徒惡到

叻哥 你打漏左叻哥呀

佢地真係好 膠煩

🚬

基基

我都覺得你班法師好撚煩
成日大是大非先出黎9up

會去睇微博咁撚關心大陸死人既 會係咩人？

你覺得人地 9up
甘你入黎呢個post係做咩？

屌鳩佢囉 有咩問題

你地覺得班法師知咩驚天秘密 可以渣住中共春袋既 講出黎 我可以幫手做文宣 搵傳媒報道

大佬你智力有問題定隻眼有問題啊
咪話打擊你班支那神棍lo
又睇唔撚到啊
定你其實同你隻基基一樣冇撚讀過書唔識字啊
出面d 人狙擊五毛就得
我狙擊支那種法師與牠的信徒就唔得？

我去同佢地講嗰三條友係被活埋囉，有咩問題 講太多反共嘢俾人封咗acc冇得comment同post嘢

真
你比到證據渣住中共咩把柄嘅即刻落街同你周街貼都得啦
依家證據就話我知佢係支那動物傳心師wo
歡迎攞證據塞撚住我把口

對住啲無腦真心膠真係恨鐵不成鋼

甘你咪當係動物傳心師講緊故仔囉

屌你老母真係弱智唔係扮
法師用緊風水帶風向啊懵撚
見唔撚見到嗰隻乜鳩亞特蘭提斯啊
話開花會死人啊
btw 甘甘甘甘甘你老母臭閪咩
新黎架你
打好d 字先啦柒頭

好奇入左佢地post 睇
發現最多2頁 仲要同一班人自圍
所以想係到講突出下自己

Hi!我真係新黎

咁你躝返上支那幫你隻基基含撚啦
佢帶到風向
你地呢d 柒頭有份做成

你講緊你？ 你d post好似兩頁都冇

回力標

我唔知！睇唔到！

笑死 弱智信徒又柒

作為一個CD-ROM 睇見比幾條彈散洗版洗到咁
就知冇食錯花生

下 我以為用水泥係想快d整死個人

其實你真係好無聊 所有唔岩你聽既意見你都要屌
香港有你啲咁既人真係慘
以為自己做既野好岩
跟住係到發狗癲
講真你啲po都on99咁
唔知點解你行為可以咁小學雞

重點係我冇去人地個po到突出自己
唔知你除左除左睇東張尻望同追擊人地個po多啲人睇 其他po食負皮仲多過你平時食屎
Btw 嘈還嘈 12.8見

香港有你呢種豬腦仲撚慘 以為自己信既野係真實 有證有據話人發癲 乜都睇唔到唔知道 你同叻哥藍絲係一樣 面對現實好嗎

我有講過信咩？
只係睇唔過眼你地做埋啲咁既野
其實好多人都有睇但只限住觀察
但你地就咁有精力入黎嘈
Btw 本來唔打算加入戰場 但我好悶

呢位施主，此乃圍爐group 而已，你擺明心有怨恨, 何必苦苦相纏增加仇怨？成日都見你追擊又樂此不疲。希望你明白此group大部份人一係已 block Q 咗你，一係就唔想見到你。

get a life. please.

柒到咁仲想做大師

但追擊落去有咩用先？
其實龍門任大家擺
佢講岩左 比人話咁岩
講錯一樣野就係咁比人追擊

咁你講既野就錯喇 好多人有睇同信架 你講得出只限觀察代表你追POST追得唔夠足

但你對上先屌完我話信
咁夠同唔夠又點 真係信左又點？

別怪他。做任務/私怨嘅account, 連登度度都搵到的。

妖人惑眾 又恐嚇人出去會死 呢D點計?

唔夠足你咪唔知D信徒幾誇張囉救命 要句句同你解釋 你小學畢業未

咪講撚咗好多次lo
你班支那法師用風水帶風向啊屌你老母
你地當神咁拜嗰隻乜鳩亞特蘭提斯話開花會死人啊仆街
我次次講呢句都俾你班柒頭無視當睇唔撚到
繼續做護主犬啦
信咗又點？
信咗咪成功比佢帶到風向lo
班支那傳心師根本就係用風水黎包裝自己嘅高級五毛
我入黎屌醒你班柒頭我變埋五毛？

圍爐都俾你串喎。life is tough.
Get out please.

真係冇睇到恐嚇人出去會死
但係我次次發夢都會預
呢個真係最壞打算
其實出得去都知會有後果

佢哋就收工架喇～ 佢地應該來來去去都係個幾樣，同4點鐘咁類似，大家明佢哋咩料～

我讀緊u
咁人地信咪信 你點追擊都係信
信仰自由啊師兄

講真你呢d 屈毛嘅就最撚on9
我係中共就想你開多幾個呢d 暖氣post 添啦
你估真係識預言識法術啊
揸住中共個春袋
皇天擊殺習近平啊不如
要搞我出去搞鳩行動post 唔撚好？

我冇話信 都比你話護主犬
如果你平心靜氣先可以繼續同你傾落去
我相信大家有眼睇既
老實講 唔洗佢地講我都信次次開花都有死人
差在係我地知唔知
Btw 12.8出唔出 出黎繼續聽你講啊
我去整下文宣先等等再覆你地

我反對支那法師 你們可以屈毛了

唔好再回佢哋喇
回一句佢哋就可以打飛機打到一地都係
Block晒無謂阻住自己睇po

我淨係唔信你班支那法師渣
都變五毛啦仆街
都已經有晒證據話佢9up 動物傳心架啦
都仲有成班人盲撐
我依家真係信佢識法術啦
唔識法術點會咁多on9仔信

圍爐唔俾？
唔啱睇就出返去啦，出面好多5毛帶風向要被你提點的。

佢哋好好笑架，自己開20又唔去傾，係咁係度追擊，睇黎想#1001

提點咗你地先啦
做野咁唔專心架咩？

我係離阻止支那法師的。

講得出加泰集會好燃鬼，睇嚟好燃鬼果個係你。

圍爐都唔俾？
你唔diu吓出面感情台啲po?

55

佢笑緊cc 台話加泰集會好鬼嗰d 人啊
屌你老母曲直都分唔到
法師信徒on9原來真係唔係扮

人地有冇妖言惑眾9up 帶風向啊傻鳩

人蠢真係唔講得笑
個陣成個cc台風向都係咁啦 成個cc台都係鬼

睇嚟係熱狗嚟。
都好，現晒形，block晒算數。

又係駁唔到就Block人扮睇唔到
可唔可以派個駁到既人出離

是我講中了吧。

你真係阿叻到

認係帶風向=鬼
話曲線=講中咗 都係鬼

唔知啊 我睇唔到上面有人打殘體字
我唔知道點解會有人狙擊

屌人又蠢 邏輯又有問題
難怪呢d神棍都信

曲直都未撚分到
你都係上返支那forum
連登新移民

請問我要點講先唔係鬼？

佢哋自言自語到#1001咁先收到工

呢個po d人咁撚鍾意打簡體字書面語
應該都係天涯貼吧過嚟

班mon post信徒係咪嬲到谷住谷住又駁唔到

屈完毛
發覺屈唔撚到
比我講講下又好似法師先係支那五毛
依家就轉屈熱狗
想知下次屈咩？

唔好再覆佢地啦
直接無視就得

呢個post 8成p 牌大家知咩事啦

係啦你地最撚醒 反你地就係熱狗五毛
你地最撚聰明個個iq 180 識感應 滿意未？
答唔到不敢面對就屈毛

被人踢爆支那法師仲死撐

佢地駁唔撚到嗰d 證據，論點
全部睇唔撚到

諗起你地個亞巴俾人踢爆左 就係到發癲屌人就好笑

打簡體字就唔係五毛
開post直線屌柒青山派就係五毛熱狗

青山派除咗比人恥笑之外有咩存在意義？

繼續沉醉係你個屈毛世界到玩水晶球啦

佢地會話錯一次係咪唔得啊
之前中過好多架
屌你老母全部大包圍我老母都噏得中啦

睇唔到啊人地

ching訓未

唔weak

呢樣搞到佢地仲似熱狗

佢地咪係熱狗五毛lo

我係入泥問米

屈狗

嘩咁熱烈……

點解我覺得你柒夠未=林79

終於block曬佢地 大家block左未

我都覺得佢係林79..見到個名都唔開胃
已經全部block曬..舒服曬

精徒： 我有話自己信咩？

屈g

由法師到信徒 9成都係p牌 打殘體字 睇微博

話人五毛 黑警 國安 做任務

圍爐以為大撚哂？ 狗竇都會俾人爆閘架傻豬

唔好覆佢地就得
圍爐po都咁多人入黎屌ban晒唔知佢地講乜9

耳根清淨

啱呀

我依家一開post成版都係block既人
下次唔好再比基巴開post

真 上面3版都係block左

好彩琴日無開過連登 睇返d on9對話真係得啖笑
其實迷唔迷信都無阻礙過我遊行發夢
唔明有咩好追擊
就算gay巴係支那又點？
大把新移民都有抗爭
佢地都係真香港人

退一萬步講
如果我係單純迷信
咁我會好似藍絲咁
你點追擊都改變唔到我
真係不如用個d時間去做實事啦
除非佢地既實事就係追擊gay巴啦

btw
我應該有資格不推文

無錯
所以佢地純粹係想搵嘢去攻擊人
我亦相信自己陣營既人係唔會用血統去標籤人
如果唔係都無we connect南亞啦

不過講開就有一類生物好鍾意攻擊人地既血統
當初仲想用南亞人分化我地

咁我都鐘意講咩就講咩架啦 小妹妹

睇返亞大師以前d post 你都做緊護主犬 你到底係咪信徒呢？

大師唔只血統問題 不過你同叻哥一樣

亞大師比人篤爆動物傳心師 當然有份啦 你地又係睇唔到

Hi 我係非P牌信徒啊
做咩淨係追擊P牌？

你都改變唔到叻哥㗎啦
仲曬時間對牛彈琴？

你聽日去唔去遊行啊？

咪再提佢哋，啲人現實無成就感就上網R
越提佢哋只會越high

我哋傾返我哋嘅嘢就好

我cd 你邊到睇到
咁到底你懷疑我係信徒就代表我講緊野唔岩
咁到底你係咪分化

咁人地中意信咩咪信咩架啦

不如叫自信絲開21？

其實蘇民峰啊玲玲個啲都係咁
人地搵仲多啦 又唔見你地去追擊
成日話人帶風向 其實帶左咩風向
屌你地一言堂咩 人地想撐咩
睇咩都要問過你意見？

咁你信定唔信呀？ 一時信一時唔信

應該重覆名都開到
我見早兩日出面大把 12.8嘅同名post
開完呢邊貼返link就得

最叻係你啦 講左十堆廢話
拎存在價值

我梗係唔夠叻哥你咁叻啦

你改乜名我都追擊你地 立此存照

你發雞盲？幾時一時信一時唔信？
屌你你條女你老母都會時信時唔你啦
點啊 信又要信晒 唔信就要全部唔信？
我信你係同路人但都信你係on9仔
係咪又唔得？

批鬥呀 讀多d書啦大陸仔

同你老母有路呀 我唔吹暖氣架 咪痴埋黎啦

承讓承讓
睇得多東張尻望個腦係差少少

仲唔比我捉到你分化
我大愛 你割我 我唔會割你架
聽日出黎一齊嘈啦
12.8

個post 2017年 同埋我開過一次東張閪望post

咁樣就想抹黑我？ 理據會唔會渣左d

你俾男人飛一次 咁係咪可以推論你成世都係俾男人中出即飛？

冇想抹黑你 冇話你而嘉有睇
對號入座？
唔好嬲豬啦

係割你又點？ 無牌大陸中醫 白卡 弱智 點會係同路人

咪咁小朋友啦 我捉到你呀 告俾老師知先

咁我真係仲細個
雖然你真係好仆街 姐係以上既人你就割
但係我唔割你
同你傾多陣就出去做反正經野啦我
邊似得你長期mon post 咁得閒

你開唔開心？ 得反我一個應你
我大愛 不割你

係咪我講得太有道理 反駁唔到
所以唔追擊我？

好開心呀

你邊位呀 識唔識法術呀 衝出黎7

信徒囉 仲要非P牌

咁又點？

你地都係想懶係清醒 想叫醒d信徒姐
聽日去唔去維園啊？

我話你知 藍豬你都無能力叫醒 叫醒信徒都無可能

去呀 因為我屋企冇暖氣

點解你地唔問下個無牌大陸中醫去唔去？

忙住作法？

冇諗過叫醒你地 因為醫學上弱智係冇得醫

我依家睇緊波 順手當玩下玩具啫

去咪得囉
大家都係目標一致對外唔好咩？
你又知佢無去？
知唔知咩係靜靜雞？
你做過咩 其實無人想知
保護自己 保護自己人

點解仲有人覆佢地！？

要講既我都講曬
如果你目的係咁 我就唔奉陪喇
你自己慢慢玩啦
得閒追擊埋基督天主既信徒啊嘛
信咩都係信仰姐 無阻礙過出去抗爭

智力題
如果一個弱智話一堆人係弱智
真係想問邊個係弱智
睇自己個肥仔波啊

咁睇黎你對同路人既定義可能狹窄啲
但係唔好再鐘意就叫人白卡弱智
踩低人唔會顯得你聰明啲 高尚啲

如果你覺得你要提醒大家唔好亂信人既
你已經做到你既目的
信與唔信 係個人決定
謝謝你提醒

sorry 我以為同佢地可以講道理
唔記得左狗係唔講道理

真

block了後空氣都清新咗。主任唔好理班熱狗就ok了

無錯
hi 好似好少見到你
沈默的大多數

都係既
但係我既原意唔係應佢地
因為我相信有好多人都係CD-ROM
如果我哋淨係block曬佢地
係 我地睇得清靜啲
但無 block 個啲人會點樣諗
佢地可能只會覺得依家俾人鬧就潛晒水
係咪真係代表佢哋講得啱？

所以就～～～
澄清一下啦

都係個句 信唔信 都係個人決定～
唔洗侮辱其他人係智障

我地(人數唔少)一人一啖口水係咪可以浸死果幾個挑機的人。

Hi
我係CD-ROM 一個
但頂唔順班on9所以出左聲

預言 屍體發現

屌你老母自己入去睇啦
佢話開花會死人啊
見撚到未啊
好心唔好盲撐仲要扮唔係撐啦
好撚肉酸啊
蘇文峰麥玲玲有冇大是大非出黎9up啊？

喂 我地連登唔撚歡迎支那狗架
躝返上支那同你隻基基含撚啦

#441-443 767
係咪我講得太有道理 反駁唔到
所以無視我？

ching咁好耐性

咁你又問

冇野做玩下玩具姐

don't worry. 誰對誰錯諸位看官可自行分析。
大家講吓行動：see you guys at Victoria Park tmrw!

阿叻早晨

你可以唔答

in gay巴，we trust👍🏻

喂#769啊
答未啊冚家鏟
又見唔到啊？

無追你d comment
都話我地係信徒 你講咩都唔會改變到
自問迷信都有參與個運動唔同位置 問心無愧
建議齊心追擊對家之後再檢討自己人
依家只係識追擊同路人真係無意思
所以我都唔會話你地d咩
但唔會再繼續你地個無聊既遊戲

他們是國安五毛黑警來
同咩路人
基XXX係gay巴認證國安來

咁你追返我講過咩先啦
#441-443 767
得4 個comment
我依家講多次
你地當神咁拜嗰隻法師亞特蘭提斯用風水黎帶風向
佢根本係用風水黎包裝自己嘅五毛
唔撚係你口中既自己人啊傻仔

預言 屍體發現

呢個垃圾post 啊
搵埋俾你睇啊
2000幾個正皮啊屌你老母
你班信徒有份做成
我唔敢講佢嗰次有冇成功帶到風向
但佢再9up 落去就遲早會成功

一時又五毛國安熱狗一時又同路人

被熱狗最侮辱

阿叻幾時答我？

認係鬼 = 鬼
否認係鬼 = 我講中咗，都係鬼

明明佢地先似熱狗

仲有狗

無追一排做咩又比人狙擊

佢地肯定連波台警員名單大公開都信

班友其實同天氣狗冇乜分別

我都信

你咪去個邊post追擊
又唔係呢到講岀黎既

有冇你自己心照啦 敢信唔敢認 你都覺得信佢地好羞恥？

岩呀 你繼續信 我地繼續屌 就係咁簡單 不過唔講信唔信 你真係好蠢

狙擊過啦
條友潛撚咗落地核
呢個你地圍爐狗竇
入黎搵佢好奇？
順便比你班信徒睇清楚個現實
有咩問題？
一舉兩得

希望法師同信徒聽日真係會出去 而唔係吹暖氣傾法術

呢個 post 平時無點見過佢
你去返個邊揾佢啦😳
一竹篙打一船人都無用

平時就召喚四大巴 依家又割席

又話自己兄弟爬山 好撚大愛既？

牠就是煙巴？

提提你啊
嗰隻基基都係比人踢爆咗既神棍黎
gta 占卜
係咪又準備割蓆？

屌你大包圍到
原來咁樣9up 就可以有咁多信徒
我識少少預言
今日醫院會有病人過身

生神仙

咁個名單係真

無牌大陸中醫幾時先上水

陳雲

我都預言
今日有人喺九龍出世

真的兇 基奧雲高我跟你說 我是一個很小氣的人
若果你再繼續罵我 後果自負

屌今日咁開心
我賣大包講多個預言比大家聽
林鄭50年之內必定會死
皇天擊殺
詳情我唔可以再講
天機不可洩漏

A巴

你講咁多會唔會有事

係呀係呀 好撚重要呀

都話你講出黎我地幫你做文宣啦 錢我出 你講出黎就得架啦

再講落去真係會
天機不可洩漏
比幅圖大家睇

明嘅自然會明

佢地係真心覺得自己嘅討論好重要？
講真我已經分唔到佢地真係on9定假膠

其實最近都係圍下爐 互相關心下
估唔到咁都有人追擊

謝謝你耶～～～
我有看啊
我相信追得post的人都有看啊～～～
所以你説的 我地都知道啊

本身呢啲都係幫大家趨吉避凶

或者咁問
點樣先咁準？
如果有一個人講既野 90% 準
咁你會相信佢嗎？
定係會因為個10%而唔信佢

2019年6月開始的人禍

Ching準能到

佢嗰日叫手足唔好開花
已經係利用你地嚟帶風向

睇黎下個post要寫埋個Block list係#1

既然唔係真嘅點解要攞出黎講？fc?
喺度妖言惑眾
趨吉避凶？
想知佢幫香港避咗咩兇？
定做咗好多野我唔撚知？
喺屋企吹暖氣施法？
同埋都講咗好多次啦
你班支那神棍次次預言都大包圍
我老母都up 得中啦
睇返上面啦
我都比咗兩個預言
我講錯其中一個我即刻仆街死都得啦

講真呢隊閪野企圖陷害香港應該死全家

佢地睇唔到啊收皮啦
block 柒你啊

沉醉在夢中的人不會知道自己在夢中
屌醒佢地又俾佢地話五毛

ching 屈毛out 啦
依家佢地轉咗屈人熱狗

我幫你地諗好個post名啦

叫 無牌大陸中醫乞食區

我睇哂撚你地上個post啦

條大陸仔都認左自己係無牌大陸中醫館

竟然仲有班傻西去睇 咁都冇問題？

好驚

法術制裁名單

講咗好多次啦
我從來唔反對宗教或者信仰
但係你嗰隻基基擺明9up 都成堆信徒當佢神咁擺
想問下佢係咩神啊？
佢係新嘅宗教？
我咁大個仔都未見過gta 占卜
GTA 教？
想知咁同邪教有咩分別？
btw 你下面嗰段我睇咗好多次都睇唔明
閣下係同你隻支那基基一樣冇讀過書定點？
打字1999咁

有冇feel 到有少少痛？
比班傻仔block 到好痛

Wfc

真的兇 登高上山上高登我跟你說 我是一個很小氣的人

仲等緊

請問大師能否預言聽日會點?

唔一定要「教」既
以你嘅邏輯
咁風水師個啲叫咩？
風水教？
信水晶就係水晶教？
放隻貔貅吸財嗰啲就叫貔貅教？

同埋天文台有時都話聽日落雨架
佢預測一定準過風水師 tim
咁無落就 = 天文台講既全部唔準確？

基巴風水及占卜法案

用盧萎蔥八字算鄧炳強八字都信 你地真係唔死都無撚用 咪撚浪費地球資源啦

依班撚樣企圖陷害香港應該死全家👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

咁天文台係咪同你隻支那基基一樣係9up 啊
人地科學黎架
讀好撚多書先做到架
你估好似你隻基基咁
書都冇撚讀過就上連登9up 咩
再講啊天文台估撚錯都會比人屌啦

拎天文台比 你真心定假膠呀

老實講信乜鳩水晶 貔貅我已經覺得好撚on9
gta 就仲on9
不過人地有冇大是大非出黎9up 帶風向引人查案啊？

1001

上面個三個block曬

Block啦咪曬氣

講得岩啊！！
科學預測都做唔到100%岩既時候
人就要做到？
人既預測就唔錯得？

呢個就係我不割既原因 謝謝

幾時先有錢

攞有大量數據基礎嘅天文台同個連八字都算錯嘅柒碌比

goodest logic
人地天文台係咪大包圍9估啊？
班支那神棍就真係啦
唔係話唔錯得
大佬動物傳心都出埋黎都仲盲撐係咩玩法
老實講2019年啦天文台唔係100%準都99%啦
個風邊度吹黎路徑點行都預測到
唔好攞你地嗰d gta 占卜出黎比啦
侮辱緊科學啊

ching 好撚型

D玩具真係好好玩, 打幾隻字又成班走晒出黎

真 啲信徒玩具係幾好玩

咩料，冇追post一班，舊人唔見晒名多左咁多番追擊撚

天文台仲大包圍
天氣都係1/3
天晴 陰天 下雨

我都唔係想嘈交
就咁啦😂😂攰啦
都係信就信 唔信就唔信
都係參考
好似天文台日日都有天氣預測
會唔會睇就係自己事～

我諗我地講到呢到 兩方既理據而家都係曬到
信定唔信就留比大家自己判斷

好似暫時冇一個預言中過

天氣得1/3都講得出口
講完有冇少少面紅啊你
信徒弱智原來真係唔係扮
打風？
風球路徑？
幾點晴天
幾點落雨
咁叫大包圍
唔好再用天文台呢個point 啦
柒咗就收返埋啦

可能佢地以為係天文台台長合埋眼三分一撞個天氣預告出嚟

今日天晴，聽日就黑雨

仆街啦 樓上班友篤爆人
一定係警犬五毛國安熱狗！

3分1係咪佢老母教佢

有個熱狗曾經都講過email喺街撞到佢嘅follower嘅機率係二分一，因為一係有一係無，跟住佢班熱狗fd子仲話多謝佢嘅論述

佢冇老母教先搞成咁

不如以事論事
暫時三個月嚟 有冇咩預言係實質發生過？
啲水塘 地下道有冇真係搵到咩？
單純好奇

咁我哋天氣預報係咪主要分呢三種？
咁當然你可以再細分 但最後都係歸類到咁

仲有
當佢評估既路徑非常準確
咁個風係咪唔識轉彎既？

如果啲風向會轉變
咁人既變數係咪仲多？

打開你部電話
開內置嗰個天氣app 出黎睇
都話到比你聽唔同時段嘅天氣啦
咁已經唔係1/3啦
定你中學冇教過你combination啊
你真係以為天文台9篤就篤到咁準啊？
人嘅轉變當然多過風球啦
但係你當神咁拜嗰隻基基有中過邊次啊
中風個中就有
比人篤爆埋動物傳心都仲喺度護主
理性少少啦

要等GTA6出左先...

想睇預言成真睇我咪得lo
我上面比咗兩個預言
唔中我即刻仆街死

喂, 狙擊狗狗出黎食狗餅啦

大師 曼市打比邊個贏

大師實算到GTA6 邊時出

班地盤狗呢排冇工開真係好慘

屌你真係on99 開花會死人第一日知
黑警有殺人都唔係而嘉先知啦
重點係 我地知唔知 我地搵唔搵到證據
做得前線唔知出去會有危險？
唔知出去最壞打算係死？
會唔會因為你話左比我知我就唔出
On79 我做得勇武預撚左
同我講因爲你講一句會死 我唔出？
另外 我覺得推post 係想比勇武知要走
知唔知子時係幾時？23-1點 個時仲開咩花呢？
博街上冇人得黑警啊？
用下腦啦
就係因為你呢啲捉鬼撚 搞分化

曼城難輸

搵唔到我護住既證據就想逼我認乜尻
我認啦 認你條尻尻得1cm好冇
另外我信邊樣同唔信邊樣
寫反份report 比你好冇
我信啦 信你on99

你隻10歲狗狗點呀

自稱勇武

你地估岩左 其實我真係共產黨 叫習近平

on9?
日日都有人死啦咁
你預咗渣
唔係個個都預咗架
得勇武有資格出去？
你班法師開呢d post 唔係嚇鳩和理非係乜鳩啊
好心你收皮啦
你以為個世界圍住你黎轉咩柒頭
有冇出過去架你條垃圾
出咗去仲有時間撳手機？
乜鳩野叫俾勇武知要走啊
前線走唔走到你呢d 暖氣法師話事？
你主人都笠撚咗水啦
仲衝出黎柒
好撚肉酸架

Sor ar佢呢排冇屎屙 係咪餓親你？

前線打生打死 仲有時間入去佢地個圍爐post咩

唔係呀, 睇下你同隻狗有冇俾屯門D牛踩死姐...

睇完你對肥仔波啦 拎對波塞住把口啦
又講埋晒啲廢話

屯門冇牛架 大陸仔唔撚知呀？

我精簡你段廢話啫

可唔可以唔好再同嗰啲人嘈啊

你係咪冇撚出過去？
23-11條街仲邊有和理非

好搞笑 你知唔知自己講緊咩？
一時又話想人地唔再信先入黎講
到講完之後 冇人理你地呢班人
又話比人地繼續信 但要繼續屌人
姐係想點 講野前後矛盾 思覺失調？
做咩啊 駁唔到就攻擊人蠢 講埋晒呢人格陷害
同班黑警話個被強姦女仔智商有問題有咩分別？
Lihkg一早講左唔好捉鬼
唔該你地諗下自己係到做緊咩
見到有啲好聲好氣同你地傾 都比你地屌到上天
可能你地搵到你地所謂既 “證據”覺得好威威
不過你地成個人格 人品 態度 都係好有問題
老實講都冇見你地開左幾個關於運動既post
但對追擊呢啲就咁上心
真係好難唔令人懷疑你地既目的
不過其實你地入黎嘈都好過出去開Post 嘈
好過係出邊分化 又阻行動post

Btw 最近有活動寫信比手足
平時係lihkg 打咁多字 唔差再寫多幾隻字啦

最後其實呢個運動持續左咁耐 大家都會攰
發生左好多事大家都好難過
想圍爐吹水 想任何方邊搵希望 來支持住自己 好正常
你屌一句老母好容易 但係鼓勵就可能十句先會有效
唔見得你地係咁對成場運動既意義係邊
呢段係我最後正經覆你既post
你講得岩 你要繼續屌我阻你唔到

搵我2017 d post以為就攻擊到我？

2017年係10歲 今年2019呀 12歲喇 on9 仔

你地好傾得

嗨

忍唔住講多句 又話冇勇武睇
但又話帶風向
你好唔肉酸啊
自推10連都冇人覆
反去開公會啦 而嘉一定有人入
Sor9ly 唔講了 唔應該咁話你 忍唔到
你地個個都好叻叻啊

係囉 你叫手足自首 呢d又係咩玩法呀 同路人

你去開邊區啊傻閪
11點會冇晒和理非

2017年天下太平打機都要比你批鬥？
好心啦
話你護主又唔肯認
依家又撐到咁撚行？

嘩 原來你咁撚樣侮辱d 手足架？ 你都算賤啦 消費義士

我2017年買狗糧既post都俾佢地搵出黎講

2017 同 依家比

預祝你生日快樂

都預祝你生日快樂

ching 咪恰弱智啦

點呀 唔撚敢駁咀呀？

生日快樂

唉比班友洗版洗到好冇引⋯

生日快樂！

你真心蠢我講事實姐 好嬲嬲咁打一大段垃圾係冇用既 駁到你傻你又睇唔到 又話駁唔到 同藍絲狗一樣 又蠢又要嬲 笑死我 你做信徒做到唔敢認係最可悲既事 認做信徒先再駁嘴啦 動物傳心師又駁唔到 GAY佬柒撚左個POST又駁唔到 預言帶風向叫人咪出去你又駁唔到 法師又會講悔氣說話話人出去送頭 放負 怪話人唔聽佢話 邊個分化? 犧牲完 最後返到屋企見到人屌送頭好過癮? 你知唔知自己撐緊乜? 連登咁多法師預言點解得佢地比人狙擊? 自己用下個腦諗啦

預祝生日快樂呀❤️

生日快樂呀

大家生日快樂

佢地就係想咁詐嗎 所以我地更加堅定

107號bus

生日快樂呢

兩年時間都由麻瓜變法師

係邊度讀呀 霍格華茲bachelor degree ar

er……

Show Blocked User - 基奧雲高

景隆街？定輔警總部

開咗個post 自己推唔郁

[迷信撚入］是日宜忌

成班狙擊手未起身响被竇？